Football Manager 2020 討論區 (4)

Q&A

1. 點解d人合約到期都免簽佢唔到?
唔同聯賽先可以完約半年前簽
同聯賽要等完約

2. 邊度有真樣,真衫,真logo?

3. 點解日本/德國/祖記係假名?

4. Touch同PC有咩分別
Touch最多只可以開3個聯賽,同埋d功能少過pc

5. 有冇港超Patch
要入港超po等港超巴打搞
佢地上年要到1,2月先有

6.
點解單刀唔入?
射門50vs2 都輸0-2?
歡迎加入fm呢個家庭

真係有得免費DL?

lm

唔知係咪錯覺 攻中入波多左

有

垃圾game 狂傷

得一個禮拜，繼續玩19算

使唔使置頂返瘋巴個patch

係...不過玩左一陣...淨係多左個發展中心...睇下各梯隊有咩高潛力球員...同埋你租左出去ge球員發展成點之外...其他同19冇分別

仲有個club vision 玩到後期幾有挑戰性

召喚瘋巴，本身諗住開20.4新save玩
佢話唔夠球隊數，我開editor搞到最少17隊，但係唔知點解佢逼我要24隊

Lm

點解啲logo kits clear咗cache都無

Btw 想問下有冇人試過var完睇offside 係真係睇到冇offside而入波 次鳩次都offside冇次入波

睇到冇offside但吹走左個入球

今年fifa同fm都係近年來最垃圾
完全唔想再玩落去

今個禮拜免費download 之後要比返錢？

應該睇親都係off

除左呢樣都應該無乜大分別
不過有一星期試玩住先

有無港超patch

屌,原本諗住上一個po提開po嘅人擺條link去個po到點知唔記得咗

暫時呢個係最新唔該晒港超手足

同問

yes

唔係注6出4咩

正選連後備出得4個咩料

係，期間免費，應該會出折扣吸引人買掛

免費所以download咗 發覺19個engine仲好過今年
雖然底線出波有改善唔會成日被block 但係好易犯規搞到傳多2傳又停 又成日無啦啦踢出界

見免費down咗嚟玩。但完全唔知咩事囉入親都係死球嚟

有冇人想一齊玩fantasy draft

玩畢爾包玩到嬲，本身買人已經難，多數要搶西維爾同蘇斯達d廢球員，有時左右閘可以成個球壇都廢到仆街，一係貴到買唔到
唯一係青訓幾好，但打一年好波就比人幾千萬買左，拎左個盃仔即刻辭職

我想問打到一半 被電腦睇通戰術

連輸三場 其實係咪要換戰術？

有冇咩勁嘅界外球角球戰術推介

開左隊亞視玩，打壓迫反擊
20m內有咩前峰好用

Edouard,Haaland,Everton,Ajeti,Gouiri,Stengs
Santi Mina,Arp,Cutrone
唔知肯唔肯去AV

對症下藥
例如電腦泊大巴就屈佢控球同遠射

畢爾包玩過一次真係唔會再玩

未試過

有冇好Tactics推介

唔好睇少發展中心…佢幫我將一個無乜潛質嘅青訓英人賣左比人…51m 無啦啦賺左一大舊錢

射極唔入 燥撚到

我用左青訓減半，難得有青訓左閘，成個馬些路咁，場場正選，之後比皇馬買撚左放b隊打後備 仲有一到冬季轉會，總有一兩個主力比人用違約金買左

你係唔係太遲都唔理啲約?
搵人/send球探係11月
約要12月就開始傾
3月前要完deal
情願加啲獎金都唔要解約金條款
3月傾唔成就搵下家賣走+搵下個球員接手個位
升青訓上黎就2月開始試

職員都一樣
用哩個時間表
保證球會穩定,走少左人
有人走都無縫銜接

西甲好似限死要有解約金

咁就無計
(我無乜玩西甲
個個聯賽都總有啲閪條款)
惟有養多啲幼幼出黎啦

打左兩季，第一季入前4加國王盃，第二季入得歐霸，國王盃亞軍，到季尾一下子冇左幾個主力，即刻跳船

巴打 想問點解reload極都冇logo
唔係footballmanager2020/graphics/logos?

有冇ching買過手機版

有啲咁嘅事?照舊消失...

開廿幾個save都見唔到一次

我都唔得 改fake name都係

我442 diamond 攻中較support 玩咗幾場都有入波

玩控球啲體能場場仲低過對手係想點。

high tempo?

我買咗
感覺ME好過電腦版

係咪少咗好多野

如果我Right Back勁 我想佢多啲傳中
左閘防守勁 想佢留後少少
咁我overall戰術嗰度點set先得=.=
佢一㩒盡早傳中就兩邊一齊

定係入角色職責嗰度個別set

右閘role 較 attack

教練冇能力值，得證書lv
最多開3個聯賽

其實football manager 可唔可以同friend連線打？即係一齊玩一個聯賽咁 係就正 不過咁樣玩一年會好耐

online league

係呀 唔較high擔唔到波hold唔倒possession

有冇試過照較low
但失波即刻counter press
拎到控球權就regroup
同埋推高條防線

阿狗一開季得6m轉會?

咁咪好辛苦要每分鐘較

唔係
戰術果度較
When possession has been lost揀counter press
When possession has been won揀 hold shape

oh。原來有呀。但情況都係咁。

球員有冇盡量較shoot less同埋take fewer risk
傳波揀短傳

冇全部較哂。閘同翼有較

試下較埋中場
time wasting都試下較埋
聽過話都會令球員肯keep possession
同埋attacking width set narrow

但會唔會太極端變咗老鼠拉龜

拉闊啲唔會多啲入攝咩？

會

唔知你咩情況，最好貼d stat圖黎睇睇

如果你傳控㩒住對手黎踢，對手唔迫任你傳，梗係消耗更多體力
或者對手防反搵食好有效，你d人係咁跑上跑落
或者你訓練量太高 etc

會，所以淨係識入死球

屌，俾鏝城炒3球。

查奧爾會唔會屈得制？
其實fm的數值有意義嗎？射門得8做神射手

畀利記炒2-7....

點解有時搵唔到某啲人嘅？
明明打啱名都無

入到兩球 清都算幾勁

可能係無開嗰個聯賽

姐係無開嘅話就啲球員唔會齊？

守唔到唯有對攻

係

射門冇意義，入唔入到波係靠ME綜合所有因素運算
佢要唔比你入波，伊卡迪都會傳比對面個龍

身體數值+精神數值有意思
技術嘅話...盤球停球同防守都仲有少少意思 其他都意義不大（會有種錯覺10-15>15-20）

肺炎咁勁，下集FM都唔知會唔會delay埋

update啦 random會中肺炎
將隻game D 不科學injury 提升到去另一境界

玩港超 用飛馬 原來d人都好屎
叫老細建議簽人 d巴西鬼 一試訓就show 4星
唔怪得之比東方炒5:0

用default定瘋巴patch

曼狗單箭martial 同greenwood點set好
無表現

目測英冠人腳最勁應該係史督城
另外賓福特個班主應該好有心想上英超

開季買左個9.5妖人已經贏到利記

玩fm識玩一定係英冠帶到上英超
因為英超球隊好難會無錢

V字果件巴西佬

列斯聯
幾件高質幼幼，上英超換兩閘同前鋒已經打到上前6

帶韋根輸到仆街人又廢又冇錢買人

玩拖肥到2023年1月 haaland想走
大家會揀Timo Werner定Arp頂佢

新手係咪應該玩touch版先？

用得太多跳過比賽會唔會有問題？

場場都傷一件

克羅地亞d龍門好撚勁

點解d翼同閘永遠都鍾意k角位斬波,明明可以落底死都要傳番出k角位先斬

Martial好撚廢 冇福咁頸
第五季想賣
佢又話愛曼聯唔想走

Greenwood 右邊if勁d

玩緊touch又好想玩電腦
但呢家無電腦

點解有啲球員完咗約仲會有臨時合約 明明想佢走

屌你老母臭閪
夏蘭特penalty taking 19
43個12碼先入一球
sega傻撚咗？

屌你。布力般原來勁多妖人

Sancho+pulisic 廢撚到
點用先勁

仆街
岩岩先買左sancho

馬體會玩到第三季想買隻haaland玩下

有咩方法可以入得多波

我用盧卡古半季先入得個7球，有咩戰術係岩盧卡古踢

Philips Shackleton好使好用

有冇ching識set auba 4231唔識入波
Martinelli做rotation入得仲多

兩邊翼唔識入波又冇助攻 是否正常

前面三個次次單刀都唔撚入

你有冇令佢自由身離開
臨時約可以cut

進攻role就會落底

趁幾日免費down左黎玩用愛華頓
肋教變左安察洛堤
用佢Default左嘅反擊戰術 幾順下

傳中下下比人block

我覺得set 左if 好多時都廢廢地, 反而set 做順腳進攻翼d 打法仲直接, 有時又會底線射波等前鋒有雞執

leon bailey 同cengiz under 邊個好d

43個?

點排法

有無清記得fm係由邊年開始單刀飛機 十二唔入同變contract manager

仲玩梗19，想問個指導系統一組應該搵幾個導師vs幾個徒弟？ 有咩數值個導師要必須？

Determination高，性格好，年紀大d
最好同位

反擊前者，傳控後者

Po 戰術黎睇下
Chance多過對面而唔入可能係士氣問題

係咪上年

最好1個教幾多個？

網上有幾種玩法
1. 1個教2-3個, 個grp最多4個人
2. 無限
3. Tutor人數要過半數，tutors性格同determination唔可以差太遠

個人經驗最work係1

上集有買，今集有限時免費down咗黎玩

作客仍然係廢到喊

有入波但多數遠射同死球入 玩曼半季入左6球罰球直入 十球角球 反而啲單刀或者chance唔識入

Under又平又勁

唔知
但係我記得以前玩fm唔會玩到覺得俾人做

14開始改左me, 戰術好影響輸贏, 而且開始焗輸, 射極唔入
單刀炒粉時代

免費下載過左期未

其實有冇師兄知道editor個足總財力有咩用

好似去到星期三
快啲試下
不過我覺得19好似好玩啲
啲野都無乜點變
(fm次次都係一年砂糖一年屎)

其實5212算唔算垃圾陣？
定532比較好

兩個陣都係wb

唔記得16定15
打無鋒陣屈機果年係近年比較好
唔同戰術都做到效果
當年用聖誕樹陣打到啪啪聲

真係得㗎？咁好似幾正

touch好玩咩？淨係見到啲點喺度郁

我第一次玩fm之後我諗住買 zaniolo 之後佢要俾1.68億英鎊先買到係咪正常

仲有買 ndidi同chilwell都要 1億英鎊

代表佢唔想賣比你，要慢慢買

第五六季點先買到5星潛力幼幼
見鏝鈀利都係咁買到超級幼幼

得我青訓d幼幼頂盡4星

點知可以指派球探去我想佢去嘅地方？
我㩒入球探嗰度都冇得派佢去？
冇得好似Fifa咁嘅？

thx

其實邊段時間將d球員掛牌先搵到最多錢
有時想賣星搵錢都冇人要
明明條友都幾勁

感覺個球員打到好表現有球隊Wnt時賣係最好價

對手係咪泊大巴
係既話猜下波，踢平衡d

同埋季尾，d球會啱啱有budget個陣

同樣問題 有冇ching 解答到

你set左自己指派球探未

其實球員估價點解差咁遠
夏蘭特季季50粒
連續三年球員獎大滿貫
仲要長約
都唔夠人哋雙曼啲球員值錢

玩呢集係得雙前鋒陣比較好
一係442一係352
433，4231成日入唔到波

有無人試過mac版入到editor data?

mac嘅fm touch 普通fm就入到

如果買部新macbook air, cpu i3, 8gb ram 玩fm2020 有冇問題? 預開large database 同over 10個聯賽

想問點樣賣人會易d
用阿狗賣Elenny 賣比Porto Milan都turn down contract

賓菲加個ferro勁撚到 25m抵

玩黎拎冠軍打下飛機
電腦壞左 無電腦家下 無計

緊係可以 連左好玩好多
但你要同fd夾時間
以前啲Online league見過8-10個真人一齊 好刺激

用狼隊買曬賓菲加d 人咁濟ferro, diaz, 同luiz, 跟住買埋b費, 第二季有埋haaland d 攻力好強衣家第三季買埋sancho, 不過成班波弱左好多, 主要踢4141
haaland
diogo sancho
neves b費
luiz
chiwell ferro diaz johnny
Patricio

另外挪威個ajer 都好勁, 用黎打dlp 或者出球中堅都好, 夠高, 用波能力強, 同埋唔太貴

玩新特蘭真係好痛苦 錢又冇 人又易傷

單刀炒粉好似係傳統黎

巴甲嗰個reinier又平又勁

原來冬轉過咗皇

haaland對廢隊就係咁入
一對勁少少就變垃圾

唔想做sl撚，但場撚場都傷一件仲要一傷成個月真係冇辦法

用editor咪唔駛sl

人工夠唔夠高
國家隊勁唔勁
經理人夠唔夠好

屌你老母今集角球同罰球頂入既機率會唔會高得制呀。破壞哂隻game既好玩度

但咁樣一round都要好耐？要等大家set曬嘢 同埋轉會都好似好複雜？

第3季開始會好難玩。唔係你隊波弱左
係電腦隊隊都開始買勁人+洞悉到你戰術

係, 所以我都煩緊點轉戰術

我都用緊狼隊。我建議你賣走柏迪斯奧。呢個龍數值高，但用落好廢

試下咪知以前好多人連

初時都ok, 但係衣家成日都失球好想買ederson

btw, 你點用diogo? 好廢成日妹下妹下咁, 前鋒左翼都係咁, 我用gibbs white 打翼仲aggressive 過佢

好似可以set秒數定分鐘咁continue
太耐年前 唔係好記得

前門射波下下省中人cls

師兄。第1季用乜隊都最易玩的

見上面有師兄話諗住玩連機，有冇人諗住真係一齊玩
利申未玩過，想試

第三季會洞悉戰術，係咪前兩季你哋用死一套完全唔轉?
而家玩緊第二季，想睇下係咪要間唔中轉下戰術好啲 基本上我會用三套戰術

+1 想試下

可以試下薩爾茲堡紅牛啲貨平靚正
mc. Dominik Szoboszlai
dc. Marin Pongracic

我用車仔 成日和波

咁多隻翼最勁反而係mount
Pulisic odoi呢2條友點set都冇表現

Mount真係幾勁 下季有錢嗰陣順便買隻左翼

兩集無玩，開隊Salford試吓先

Odoi/Pulisic 5場先入1 2球
Mount第一場擺佢踢左翼已經大四喜

442 但支那網

左翼成日傷 然後將Abraham 放落翼 踢 成日有驚喜

開前柱差唔多下下都頂贏

太好了 又多一個星期免費

隻odoi 一個月傷3 4個禮拜
傷好出黎踢一場又傷
個傷病紀錄電話簿咁厚
好彩後尾用左減傷patch先正常番
Btw提提大家買人一定要睇埋傷病紀錄
成日傷或者重傷過幾次果d真係唔好買
留番d錢黎炒球探同教練好過

推薦一個平靚正既門將。
奧斯賓拿，fm2020表現唔錯的龍門

ozil放極都放唔到 set賤格都冇人買 可以點甩走佢350k週薪

我玩newcastle個新班主一上場就買咗佢比我

但我唔識用打攻中定翼定係中中好?

有冇ching有買fabio silva
點set先會勁

貼人工有機會
不過算吧啦
除非大會買
就算有人出價，球員合約都唔一定傾得掂

買人有幾種方法
最簡單就買掛牌球員
通常身價一半就買到
如果你想買d人地唔放既
就set條友做first target
定時定候派球探，自己去睇佢比賽
同用球員引佢過檔
如果你個球隊知名大過佢個隊
半年至一年佢隊波就會set佢掛牌

玩多5年打後就成堆電腦妖人開始出山
中下旅都開始勁左(只限英超，其他聯賽我記得好鬼少錢買人)

佢幾歲？你幾錢買

18
係咪要養多2年先勁

我bid過。要6，70m先放
你幾錢入手1

19m
第三季開始勁難玩

因為英超中游球隊都具備一定實力。豪門就更加唔駛講，電腦買迪巴拿，盧卡古，L馬天

我用列斯第二季都好地地
而家開季場場俾人禁屌

你人腳要大幅度買過先得

第一次玩fm
我都係跟fm scout啲wonder kids 黎買人
諗住養到一兩季就有得打

買果d豪門唔要然後掛牌既人
通常2 30m就買到

覺得fm好唔好玩？

係啊 我都諗住打番442 你用戰術多

上哂癮

想買zakaria報過30M reject左
跟住zakaria同球會炒大鑊要走
再叫球探考察完總監直接話要買15M買到笑撚死

有冇人等陣一齊玩聯機港超
希望有九個人玩（我諗冇人會玩畜力）

最撚中意咁玩
對細啲球會球員好有效
之後係咁搵佢啲朋友仔同idol叫佢轉會
大石砸死蟹

因為 fifa career mode 垃圾到癲轉過黎玩
見佢做緊免費試玩下，第一次玩 fm
好L多野要 set ，特別係戰術果度
不過係好玩嘅

嘗試緊帶漢堡升班，買多幾件 wonderkid挑拜仁機

我都成日咁做
不過好多唔成功
剛剛睇中西甲降班隊有個19歲法國龍門
但佢有60m解約條款 同 28m降班解約條款(由未降班搞到佢降班)
佢同隊波大鬧,同隊友一齊做反
但都唔肯平啲賣
嬲嬲地再搵過算

呢度冇人想玩聯機咩

想就想 但我諗好難就時間

一齊夾時間囉

玩五大聯賽好過

可以呀你地想玩邊個league

英超囉 多人開先好玩
但係時間好難夾

唸緊玩返19好定DL 20好

點樣可以搵朋友叫佢轉會？

set佢做top target
然後搵隊內球員話佢係最後一塊拼圖

唔知係邊度撳 interaction 嗰度又唔見有

開個discord group

唔係interaction
Inbox講呢單轉會個陣 有機會出現

interaction係會有
不過要滿足條件
同國際隊友
同國籍
隊中隊長
有知名度
先會出現
唔係阿阿都叫得架

玩轟 左仔想要份肥約唔係就走
有咩拖後型組織中場後生仔 買得過

記得要買前鋒同中場中，中堅都要
然後盡全力留低van Drongelen同Vagnoman, Jonas David同Pakia可以用

Tonali, Neves

屌 啲人訓練重傷係隻game問題定訓練問題
連續3個人訓練大傷 耐力跌哂
第一個就話攔截搞到大肶骨折 5-8個月
第二個就話小腿骨折 3-4個月
第三個就話健身房整傷 2-3個月
第一個都接受 遊戲自然體驗
之後第二第三個一齊傷 嬲撚到s/l
最誇張試過我個Esposito比賽脊椎受傷
9個月 18歲成個生涯就咁玩完 又係嬲撚到s/l

fxxxxxxx luis
賓菲加

夠唔夠腳

嗰個係見到玩英超

冬窗有冇可能買到人，玩轟禁完轉會，冬窗個個都天價

有 照買到sancho

幾錢買，我開到60m都唔得

等佢request to leave/ listed

冬窗先多平野執喎

有無人玩LLM

433 要點用harry kane
玩熱 第一季

有幾多個

兩個，但係而家閂左等陣再開

想問係咪免費玩幾日咋？

60m
加多個1係前面啦

Sancho直接叫球會幫手傾同買啦
不過都應該要90m

Tonali牙清

今年英超財政公平係咪冇咗薪金個個 以前玩阿狗去到第二季薪金次次都唔符合 今年好似唔見有

買左唔太識用

其實有冇人試過成功賣到山狗

傳中係咪一定要set 45 度
10 球帶落底出波9球省中人

玩左兩季 屌你老母利鏝追到勁撚貼
點撚樣先贏到英超

btw kingsley coman打右翼40m幾抵玩 玩到身價差唔多一億

佢開我價1e2牙青

落底出波你隻翼要set cut in拉走條友
然後隻閘衝上黎先overload到

有無pressing forward介紹平平地40-50M到

Pressing forward係咩角色

你想前鋒要逼搶既 要高work rate 高stamina 高aggression 既前鋒？defensive forward?

仆街 sancho cho pulisic haaland廢撚到

你要後生+即戰力 買neves咪夠用 唔貴
粗粗地用住先咪lewis cook 英人
Pa好高既 雷恩個黑人防中
同rice一樣幾年後賣到好貴

類似我見而家好多隊都唔用AF用PF

Belotti 你試下45m簽唔簽到我覺得幾岩用

已經去咗國米

現實打左

[玩咁耐，未試過咁沮喪]

攻不銳守不穩情況好離譜

無論點Setet，短傳，永遠斬上去，直傳，當然係成日被人打反擊

控球高︳但成場可以一球射門都無

成日輸啲亂嚟波...

未試過玩到咁無心機。最後一場都唔想睇..

你用default tactics or 自己set
我一開始用佢default個d 又係成日入唔到波
之後自己諗一套 幾work

添姆雲拿唔識傷唔識攰

玩港超ching有冇dl屯門藍豚個patch
好似有bug
超聯外援注七出四
果三件無出係唔擺得入後備席既咩？

玩到2023年 利記仲係可以成季和2輸1 踢條撚

屌 玩咗成季先有啲咁嘅bug 仲要我係由低打起

利記係勁到唔合理

用default都要再自己set野我都係跟default再較

咁我咪要再玩過，依家帶荃灣帶到升乙組了

簽到啲老甲返嚟玩未，我簽到5個，再加個郭裕洪

要去到第二季貼人工送走

屌你老味呢一集係咪癡線
根本無可能大衛打贏歌利亞
入完一粒對面個中堅即刻3,40碼轟埋黎追和

已經set左內切， 隻閘明明拎波空哂都等人埋到黎先傳中省人

你條痴線佬唔係玩馬超jdt咩

同佢鬥攻啦

已經鬥攻
我入一粒佢又秒入一粒
最尾輸4:5

今集遠射同罰球好似BUFF得有啲過份
我隻NEVES入成十幾球 下下3 40碼轟埋去都入

貼一半人工
40M賣咗俾費倫天拿

仲有40m收
我0蚊放都仲要貼一半人工

開埋中超就OK
大把中超中甲隊送幾十M買你啲廢人

山狗 臭燒 Mk恩呢三隻未試過原價賣得出

neves d 自由球係好勁

幾年無玩
想問如果鍾意自己揾D wonderkid 返黎養
開咩聯賽 /setting 會好D?

我掛0蚊都冇人要
唯有外借到完約
開game已經借咗國米
第2季借奧格斯堡
第3季借費倫巴治
跟住完約好似返咗智利

究竟兩隻翼有咩用，又入唔到波，又助唔到攻。wb set進攻完全打埋翼嗰份。

冇呀試過想簽瑤瑤邦佢唔show我

反而一開檔簽左梁宇旲返黎，應該可以打到甲組先換龍，依家靠d幼幼同免簽業餘打天下

極度同意martial係宇宙大爆炸大垃圾。

罰球入球率好高咩真心 美斯半季先入得1,2 球，好正常喎

可能係精華show 親佢射都好大機會入, 冇記錯第一年隻neves 好似入左4-5球, 計曬所有比賽

扭波博12碼
開死球
執雞

外借都要貼人工喎

0蚊貼人工冇人要
外借反而有人幫手比10-20%人工

點樣叫佢地扭多啲波。

同埋你地有冇擺攻中?我之前踢4231攻中位好似隱咗形咁。係要退落一格打433先出返嚟。同埋你地攻中通常較ap定am

姐係美斯廢囉
我隻NEVES 11場8球

personalized 較 dribble more?
跟住tactics 較 run at defence

攻中今集係冇撚用，踢4231同4221係一鳩樣
寧願擺多個防中好過

我之前4231攻中較AM support 加埋叫啲球員遠射先有feel 到有用 試過攻中一場入4球

am一較attack即刻入撚咗結界咁

攻中集集都冇用架啦

應該係關個ME事
就算attacking width 係 narrow 同埋 focus middle 都永遠係分邊底線傳中 根本好少情況先會中間去，攻中自然廢咗

攻中練打中場mez/翼位iw仲好用

中路d走位好廢，走啱位又唔識比
踢彈彈波成日回傅，前面空哂都唔比

俾得最多反而係 4141 個 dlp 位 搵啲2星新仔踢多輕鬆7.x 分

SS都還可以，踢迫搶可以爆人

SS打冇翼防反陣唔錯

作客利記真係好恐怖。睇住隊波踢就知無可能守和。人地輕鬆猜入中路單刀入波，仲要軒sir嚟。

想知iw同if有咩分別

一樣 433 先有效果
一個ball winning一個MEZ一個AP
夾耐左3條友有連線

第一季唔錯 第二季同rashford一齊變垃圾
襯仲有價賣左佢換錢買人好過

好似近兩集AMC都係被廢武功
點SET佢都只係一個駁腳既隱形人

IW出波
IF埋門

買Abraham

1dm 2cm?
點先有線架

打得多 長年正選

擺三中場 平排 中間做advanced playmaker
好過打4231 放攻中

是咪到依家都冇機做到獌軌英撚世界杯嗰種三中堅
其中一個中堅係閘 前面有空位就上去overlap?

Libero?錫菲聯果隻中堅overlap?

3cm
set左ball winning果個會自己移落少少

默契連線要大家keep住一齊出
大家角色特性要match,
例如一個cut in一個壓上

支殘體慎入

要幾耐到

打442算, 用4141夏蘭特成日俾人mark 死, 打多個前鋒幫佢

我 1dm 2cm
打咗半季到

連續2場作客愛華頓，係咪一定要飛返去曼市又再飛去利市

有無人玩過美職聯
好複雜咁
又有d咩選秀
之後買同聯賽嘅人又唔知點買
無得用錢買
好似要用d咩資金 選秀權個d交換咁
唔係好睇得明

咁似NBA嘅

另外一個用咩

車狗班幻幻個個要加人工屌

首回合輸21
好丁到

玩過 完全唔識玩

玩得耐都明呢隻閪game個設計原理
佢刻意設計到唔想比賽入咁波，所以成日射網側，單刀炒粉。成日死球入波（因為佢要製造爆冷賽果）唔比玩家一支獨秀

剛剛update了20。41

曼聯連續廿幾場不敗點樣踢

開角球俾對面解圍拎到波打反擊
自己兩個閘set左後場防守會唔mark人衝上前對面前鋒單刀

係咪bug黎

認真獌難踢過猁鏝，踢壓迫，兇狠，弱勢腳文沙，加貼身費已經守到，踢獌真係打唔到

係咪得我一個呢邊隊猁冇咁屈岩岩重開左20.4玩完第一季

利伸：教香港波

第3季難玩到閪咁

有 享特拉爾 35m

玩緊多仔 有冇唔太貴 又傳到下波既龍介紹 最好係德人

龍門其實用邊個分別真係唔大

點先可以觸發炒agent?
傾續約條粉皮好L煩

真

我之前一值都煩緊呢個問題

之後我同時間打3個戰術
一個就主要戰術，一個守和用，一個瘋狂進攻用

情況好似好咗好多

Nubel
Livakovic, Adrian Semper

有冇人知內鋒同逆翼鋒有咩分別

屌，用獌咩位都識入下波，係個單前唔識入。 大家單前用咩setting

IF會更多前場攞波，邊路cut in傳/射

IW就更多中場位置攞波，邊路上腳同用波多

屌你老母狼隊真係垃鳩圾隊黎

早幾年明明可以平買幾隻高質幻幻

但佢一隻都唔撚批

迫鳩我買啲垃圾葡撚

最後隻隻去到呢家升到過億身價

如果唔係已經教咗7-8年有感情

一早辭撚咗教蝗疤

巴打有咩幼幼推介

我已經玩到2034年

全部都隨機人

狼隊真係逼住你買葡人, 靈願你辭職都唔可以拒絕買葡人呢個願景痴線

我仲玩緊fm18

btw, 你地最高賣人賣過幾多錢, 見d 報導講利想買我隻olmo, 有機會去到2億幾

Douglas costa 馬列斯8500萬
Zouma 巴鳩利 阿朗素都賣到6千幾萬

我玩咗十幾季

無論主客場冇一次敢同猁對攻

不過不得不說martial射12碼把握力幾好。射10miss1。留佢打副選左翼算。

on9 唔識輸

曼賣rashford定 martial好
兩條友都打唔掂正前留一個踢左翼算
同埋單箭頭買咩人好

辛祖點用先勁左路if iw點較都冇咩作用

福仔打雙前af好勁
第2季36場入34球

成日單刀炒粉係咪無解決辦法
我連死球都成pat屎咁

我玩緊第一季阿狗
唔知點解可以客場炒猁3-0

咩陣

4141 DM WIDE
頂 記錯 原來係主場贏
不過贏到佢3比0已經好驚喜

主場我試過玩523防反偷到雞贏1粒

我玩嗰場alisson傷咗 所以佢換咗adrian正選
唔知關唔關事 adrian有冇咁廢

我個save猁狗15年拎13冠

高普一日唔死一日都係猁親玩曬

冇用patch 畜力係咪冇得踢亞洲賽？

作客=龍上身 輸死球

屌你老母呢隻game痴撚線
成日射網側，空哂又唔傳。屌你個老母，單刀就9成炒粉

想問下 如果我班教練團全部都用開防反 但我走去用tiki taka 係味好on9

另外想問下如果用一個掃波防中搭組織型防中 再加埋左右快翼 打防反 會唔會ok?

我個save猁狗第一季唔知係咪因為買左波蘭神鋒milik打正前 搞到歐聯都冇得踢 高普比人炒埋

玩緊salford city想問打上去有咩人好買
中意佢有gibson james wilson尼d前獌

我個save利又係無啦啦買波蘭神鋒，出幾場借走一年蝕賣埋

用咩戰術應該唔關教練事，教練我淨係睇數值
防反玩過半季覺得好難玩，死球太勁守唔到

fm20今個禮拜限時免費

屌你老母單刀下下射落個龍
傳中頭搥就接實

右翼 Winger Attack
一季20+入球 10+助攻
隊中首席射手

我都用狼，DKLM，買Arp唔撚批，買Tonali唔撚批，本身一隊又唔夠青訓踢歐賽，每次要加幾個U23落去，一隊揀幾個無得踢，然後佢又Unhappy，歐賽名單真係唔撚識點砌

留福，只因球會青訓

踢W
IF IW兩樣都唔岩佢

我之前玩佢都係係英超借U23，起碼打到上英冠先開始買到勁人

好彩今年d 葡人有幾個唔錯

狼隊個Board好撚嚴，直接Block你轉會，冇成績即刻炒魷

免到1/4

之前有買19,今次完咗試玩應該唔買住,等佢趺到舊零水先買返黎玩

以往揸垃圾都可以贏冠
今集總有一隊波全勝/不敗/長勝拎冠，半季都未過就拋離十幾分

有人咁樣教我law

但我玩控球都難玩 打少一個都入唔到

玩今十季
今集陣式影響力好細，主睇你人腳同士氣決定勝負

我係去葡超借啲高潛後生仔打替補，葡超啲後生仔唔知點解特別貴

FM真係好真實
Bakayoko係FM入面都推波出界

Pulisic 呢

我都第一季剩係係拎Carabao Cup
佢宜家聽哂我話

玩諾域治第一季排中遊
第二季一開波就7連敗比人雞左

都係winger
但好似support仲好過attack

想問吓點樣skip咗場波
要睇好撚耐

go holiday

Horn

我個度baka好勁

點先買到kdb
出到1e5都唔肯放

億五現實都唔肯啦

打皇較哂mark 死hazard 都可以俾佢有兩球都係中路狂扭晒所有人單刀入波
屌你老母根本屈我一定要輸

追左佢半年 又叫國家隊隊友出口術
又派球探睇佢 佢都唔主動叫走

你用咩隊

轟 第二季世界排名高過鏝

通常都唔會賣俾聯賽對手 嗰時我都用億5買b.silva 追咗成年都買唔到 後尾嬲嬲地一野轟落麥巴比到

第一次賣咁貴

有冇自己主動去埋睇

玩日職有無日本仔推介

咩位

點主動去

去鏝行程表按佢下場比賽就得
但好曬時間牙青

我spot咗山曹好耐，叫曬球探scout，之後有個email問我去唔去，我即去，之後冇耐佢就submit transfer request

比賽較極快，淥完個麵就得

前鋒

西川潤
齊藤光毅

另外見電腦用鈴木武藏用得好勁 我自己就未試過

352唔打wb
直接放左右中場會唔會太性感

唔知係咪關國家青訓數值低事
日本啲青訓中堅全部都係普通Central Defender
全部都唔識踢Ball-playing
中鋒就全部都係Poacher

有冇patch有日本聯賽？ 唔係假人

2.4用到？

好似關你隊波青訓總監個style事?

唔止係我隊波
同一個league其他球隊都係

請問有冇仿傳統果隻頭像包 姐係好似FM本身有既頭像果種 係邊度可以DL?我見1樓提供既都冇呢種PACK

Cut out facepack
搵seed

感謝巴打
信唔信得過 因為呢個網DL佢個PACK要連STEAM

屌你老母成日失埋啲鳩波

咩選主席D主席鳩UP要買邊個真係會買
屌你教巴選完主席無啦啦塞件包皮比我

442贏鏝4:1雙箭頭攻力強好多

442 中場中兩隻點set

我set 左一隻bwm或者dlp, 一隻cm支援, 其實我冇乜研究點set

跟住將olmo 推上打拖後前 搭haaland, 因為之前haaland一個俾人mark 死就死火, 打攻中又唔夠aggressive , 所以用拖後前鋒, 會組織得又幫到隻前鋒多d

用獌點先可以放走啲廢人

山神一定要貼錢先會走

註冊ac就得，唔洗連steam

發玩賣咩球員班球迷都係唔撚高興
永遠得C D grade

十幾GB冇得用BT 放棄了
謝謝

佢迫你個AC要同STEAM相連

Cb ferro Dias
想入個後備，有咩推介

Oumar Solet
新星 擺住後備等佢慢慢升
應該唔會太貴

你帶咩隊？

帶阿記帶到20252026年換老細
新老細上場即買包皮同de ligt

穩穩壓住9分，仲唔光復我獌。

仲有幾日就冇得免費玩個steam帳仲有百七蚊左右，希望佢折啦。

應該唔會折咁多

陣型窄啲攻中先有發揮空間 近排用vertical tiki taka 3412 攻中都打得唔差

佢有齊過人要素(e.g.acceleration, pace, dribbling, flair)，次次highlight 都過到人
自己好鐘意叫佢打right wing back ，感覺配個右閘比佢，佢都係自己死扭過人，不如比佢打灑條右路

martial 唔啱頂波，陣型要narrow先有多啲地波傳中/move into channel

其實都唔差 我覺得fm20 既5後衛陣型攻守都好平衡

合約得返一年+offer to other clubs at discounted price 最好賣

陣型 narrow 352/ 3412 ，diogo 打右前鋒，反擊個陣佢可以拉邊傳中/接through波單刀

傳中條友要夠快/過到人先好傳中，e.g. gelson martins/ adama traoe 一定成功

孫興民踢W 定IW 點先勁

因為我點用都係季季入得7球

如果一個球員話想走 踢大球會 有咩辦法強留佢？

睇運氣
一係話你係果度得好少上陣機會，一係話球隊需要你

睇係勁/有潛力 定 係廢人
講得大球會即係你仲係頭兩年起步啦

勁人
你講乜都無用
疊埋心水放個好價算

廢人
直話佢未夠班
會少出場
照放transfer list 高價
無人買 自動收皮

唔怕玩野mode(試過)
同佢大炒
直接雪佢落青訓U組
有球員搞事就一炮過屌埋
一雪就大半季
上返黎聽話就重用
唔聽話就賣去 丙組/丁組
大會丫喇

得7.5 m 有無中堅介紹呀？

想買下fm touch 係iPad有無中文版？

我用熱刺

Alex telles set FB attack好能勁 一季15助攻

中超
每個都30m up

踢大球會呢位理由真係好on9
我試過連攞10次英超+幾屆歐聯
球會聲望世界第一
佢都係話要走 踢大球會

點解球員合約過期仲留係球隊?

因你無同佢解約
而球員又唔想走著
咁會變短期約
你想佢走同佢解約就ok 唔駛賠錢/做任何協議
下次記得係之前提你就完約嗰時就同佢講唔續約就唔會咁

好彩冇走到
開季第一場波即刻有人傷左

奧巴控球戰術點set先勁？

放棄kdb了 根本買唔到 出到3e都唔賣
同球會講想買kai 立即幫我bid左 快手到

森多利亞想買我個人
我推薦比佢
條友3.4萬人工
森多利亞要我承擔3萬
即刻唔撚賣

我個save第四季1.5億掛咗牌

馬斯亞好難賣
Ac出7000萬買佢，已經遊說埋叫佢走
點知份約傾唔掂

終於忍痛將個青訓10m賣左去布魯日

繼續幫日本球員外流

頭先見到原來會出rabona傳中

諗住將can改造中堅 有冇得諗

你要有足夠上場時間畀佢練

我打433 tikitaka完全唔知點set中場 依係
Ap(at) bwm(sup)
Dm(d)
另外今集好似winger順腳入好多波 if點set都入好少

狼隊adama喺今集同球皇無分別。

教獌有個西班牙佬新入主
為咗履行入主承諾幫我用308m買Skriniar同Ousmane Dembélé
又無厘頭幫我加4m wage budget

講真好唔好用 因為我借九佢

想問用壓逼性反擊 點樣set ? 因為好難打呢集

左腳仔前鋒擺左邊定右邊好？

講多啲先
打邊定中路?
要佢攞波定做波?
想佢頭頂定腳踢?
想佢內切家拉邊走空位?
佢份人上腳控球得唔得?
打442定352?

想幫你都要有資料
砌電腦都唔係有list就算
自己試下先有成就感架

haland

我諗其他巴打會幫到你

我剛開game 用獌都買左
拍James rashford martial 衝散對面
開季已經幾好 入波助攻
跟住受傷 傷完第一場hat trick

要打咩位先變球皇

港超有冇得改外援出場條例

haaland 我會擺順腳, 本身佢d dribbling 唔算高, 係速度同身高佔優, 俾直線佢跑射會好d 我覺得

幾鐘意vinagre, 本身買左chiwell 返黎打算用佢做sub, 點知越打越好, 搶埋chiwell 個正選, ff 緊佢做bale

突破
射門

玩左十季左右
今集再無所謂神陣。
同埋電腦一定會屈你幾場。用角球或罰球黎屈，不過都正常，現實都會咁樣。
同埋8成睇你人腳而定成績。

用editor 可以改
但已經開咗嘅save 改唔到

GG

龍門其實反應同一對一數字只係浮雲。
最重要係位置感，預判同鎮定。

可能係最好既門將
預判有18，令佢唔駛大動作咁去撲波

窮則變

第一次玩FM
免費玩咗3日 上哂癮

一個禮拜玩咗差唔多50個鐘

press con 其實有冇需要自己開
同埋coach team影響大唔大？

我叫Jody Morris開

Af啦青

點解abraham咁廢追咗佢三季買返黎踢到10月都未開齋
反而卡華利雲入球如麻

屌我拜仁都教唔掂
唔撚識用利雲
pf定af好

on9
叫球會升青訓同訓練
一開始升訓練就話無錢唔升青訓住

今年2大足球game都係垃圾

想問簽人其實係咪唔應該睇星數，睇數值？
利申新手

咩聯賽先

港超

我試過一場波個球證睇3次var決定判唔判十二碼俾我 結果三次都冇

今集VAR禁區內100%12碼
禁區邊就100%罰球
越位入波就100%越位

希望下集改下d身價 阿豬阿狗都億億聲

巴斯克人仲要同畢爾包搶

用cf啦 前面比佢自己一個搞掂

咁睇星 四星半五星就簽啦 如果啱啱開始的話

南北聯賽在野開局0名氣0牌照好撚難玩
玩左3年比人炒左兩次
2次都係連續10幾場不勝比人炒
已經盡量同啲球員9up提升士氣
但每次比賽都豆腐防線比一射就入

想買人球會又比得雞水咁多錢你
Dllm依家呃飯食考多兩個牌跳槽算

睇精神屬性同身體數值重要啲
第一攔果啲數字浮雲黎，唔重要

買咗，成日見佢派膠想賣

fm都無乜好龍門了

買咗dollar龍馬，幾好

左閘有邊個好，25歲樓下60m鎊上下

狼隊個葡萄牙左閘
又或者賓菲加個西班牙左閘
兩個都助攻力強

痴線南門無選sancho踢世界盃
12月踢真心on9,23年1月淨係聯賽要踢八場

有冇人用過畢蘭特守龍？
好多鬼佬玩家都不停j佢

呢個patch有冇泰國美斯

港超嘅話

本地球員 好多球會都唔會續人 或者Transfer list啲「冇用嘅球員」 其實大部份呢d球員都好有用 而且cheap 可以試下簽

外援嘅話 如果自己本身球探系統差 可以問自己原有嘅球員(特別係外援) 叫佢哋推薦 通常佢哋推薦嘅球員都係free agent or 買得起嘅球員 然後叫佢哋嚟試訓睇下佢哋實力 而通常佢哋都肯加盟

利申:FM12 到依家 至少玩咗1500個鐘港超

再唔係7月頭去掃外國released player 不斷offer trial

如果係用強隊 例如傑志個d就可以
但如果用差d嘅球隊(例如流浪)嘅話 真係要搵人介紹 因為個球探範圍 聲望都低 好多都唔會肯嚟

呢幾日開左幾次檔
有一次係鄧達射手榜第一

應該唔似會特價

都好抵玩
閒閒地都玩幾百個鐘

Alex telles 45m set fb attack

vinagre, my boy

前獌球員

屌你數據踢成咁 兩屆J League MVP連日本隊都入唔到

仲玩緊2016，有冇patch修正單刀問題?

以前打FM 2016J league 簽咗個巴西前鋒場場入一球
平均分8.06 最後22歲入咗巴西國家隊

仲玩緊2019
玩到2028年

你應該明咗個星數係咩玩法先
之後就可以自己決定跟唔跟星數買人

啲星永遠都係同你自己隊嘅球員比較，例如連加特喺曼得3星，但係對維拉嚟講就係5星

而如果咁啱俾你買咗個超晒班嘅球員，即係爆晒星，你會發現本身舊果班球員嘅星數會慢慢跌，就係因為你買條友拉高咗條curve
呢個時候你就要諗下呢個情況3星代唔代表好差？

所以根據經驗，啱啱開save，請咗個睇CAPA準嘅助教之後，係可以先睇星數，星數接近嘅話就比較下實用嘅attribute，當然你慢慢要pick up埋睇mental attribute同易唔易受傷

新手想問吓coaching/scout staff係咪應該一開始就要搞同埋見高數值就簽？
另外有冇邊個位特別重要？fitness/youth etc
用轟

20.4更新左有無易左入波

我玩過兩次南北開局算成功嘅 又冇特登去考牌喎

一次係唔知fm12定13, 但係去到英甲就樽頸咗放棄咗
一次就係fm19，成功每年升一次班上到英超

其實都幾睇運嘅，但係我一定揀finance唔差嘅隊嚟開，之後就要用好多時間搵免簽，冇得免簽就去英冠英甲借人，我記得有個我借咗3季，跟住我升班 我睇返我係上到英乙先第一次用轉會費買人，咁啲錢就可以叫board留嚟upgrade訓練同青訓系統

如果想盡快升到班，入嘅球員盡量已經有potential踢高一級嘅attribute，咁樣又確保喺今季保持喺中上游level，同埋有機會升班都起碼唔會咁大機會做升降機

我個人係，開save都係想從頭到腳去執隊波，除非係跳槽，就要諗會唔會影響士氣同訓練果啲

我第一時間一定換助教，睇球隊隊員CAPA為主，起碼唔會開頭有當lin9係球皇呢啲情況 之後coach盡量每個項目都4星以上，盡量啦，

搞清自己隊內情況就到scout，我個人會優先睇PA，因為我大部分買嘅人都係想有未來

如果玩低組別，睇清楚想簽果個staff係咪要挖角，如果係就要留意埋使唔使賠好貴，因為筆錢係扣轉會費

開咗個save打parma
想用幼幼帶佢復興

但啲幼幼未養熟
有無球員推薦

想問下請助理教練有咩準則要睇,有冇好介紹
原本個助教跳槽

staff星星係咪同上面球員一樣睇法？
有時見到有d數值幾高，但係又得一粒星

staff個星星唔係聲望咩

即係同能力無直接關係？

我都玩過兩次
一次係07 一次係19升到英甲我扭計俾人炒咗轉去意乙教
球員每次簽都一兩年約
玩低級聯賽最重要係借人（最好係前場球員） 特別係借棄將/幼齒 可以嘅借高你兩級聯賽嘅人
未到英甲都唔係買人（有高潛幻幻除外）因為你買嘅人唔會比免險嘅人勁
有錢就升設施同簽職員 球員係短期有幫助 設施同職員係幫你長期 要升上去就一定要升
真係贏唔到士氣默契太低就安排友誼賽
打垃圾隊升默契士氣+賺錢

球員有個推薦 fm19好似有個叫callum Robbert打翼 俾多少少錢南北聯賽都肯打 ben Knight國家聯賽就會到 兩個都幾好用 不過唔知20肯唔肯嚟

真係唔識可以睇下park to perm睇下個思路係點

我覺得無

應該冇 staff比較多hidden attribute
好多coach睇數值唔差 買完返嚟coaching都係得3星

助教我會先睇CAPA

之後到tactical knowledge，用嚟畀賽前戰術建議，不過呢樣冇都可以用其他coach代替，同埋冇13以上都唔好咁信佢啲意見

之後就motivation同coaching

視乎你點用
想佢交Report : 睇CA,PA勁
戰術: Tactical Knowledge
球員/調動Advice: Man arrangement

士氣真係太重要

有士氣未必好大幫助，但係冇士氣就只會繼續沉底

用轟放撚左pulisic cho同tammy 廢撚到
相反三頭地鼠都ok 不過情意結下放撚左rudiger同猩猩買ake同用女孩tmr做後備一流
世一左翼衛好撚勁 想再push up買Alex telles ser fb attack好丁到 牙朗做後備
隻驚train下毒毒同高狗啲遠射 出奇地勁
切狗有價好放 樓上有ching話mm勁 但我set佢翼/攻中/防中都做唔到野
Pedro有價都唔好放 打撚到第四季都交到貨

MM我set SS

有冇貨交我拎黎做後備
左高簡用撚左幾季都夠用

唔識set訓練點搞

搵助理

訓練我搞完coaching 分工就俾啲coach搞

教英超中下遊第一季有咩人抵買

有冇人教我用美欺，廢到仆街 除左斬角球自由球有助攻之外，成場都係垃圾 6.3分都試過幾次

仲有一樣 記得開多啲低級聯賽
升到上英乙會多人揀啲

你放咩位？

用開阿狗隻馬天尼斯
用落好似勁過oblak

真。
佢轉左會去白禮頓4季。幾乎年年7分以上。搞到我o左

右翼，if a/s都試過，ap都試過，效果好一般

fm要個球員長期穩定係難嘅
有冇試過放攻中位？入波仲易過前鋒

我放 inverted winger (attack), 10埸 11球4 助攻

inverted winger佢係咪會多咗cut入中間？

係ah

我諗美欺係應該啱踢偏中間嘅位多啲

牙譚好勁wo
第一季就30球英超神射手

玩幾季得一季入左15球

玩LLM一定要開北歐

入面D文件有冇邊個唔洗TICK
我見有個咩日本語化

更新之後crash左5次

大袋打IW幾勁下

2019個save我玩到2040年
年年轉會費賺5000萬以上但係隊波要蝕錢

咩version?

我都唔知點解
人工高都唔會蝕到咁
我係要轉會賺億幾先可以打個和
球場個啲都已經有80000個位

佢蝕佢嘅事, 最緊要肯科水
我帶到隊南北聯賽隊上英超, 之後跳咗去熱狗, 拎到晒聯賽同歐聯嘅話就再諗下跳去曼定皇馬巴塞, 定係跳去啲升班馬幫手 應該都有排玩, 到佢出2021先再諗買唔買

商業收入唔夠果班傳統強隊高，又到咗樽頸升唔到收入，明明已經拎咗好多季英超歐聯

師兄 我升班馬點樣砌隊波好 我唔覺得本身隊波有幾多個夠班踢正選

頂級聯賽？

智利第二級升第一級

哇 巴打玩到咁偏

智假我估真係top嘅球隊唔多？如果係嘅話我會搵中上游嘅球隊睇下大致上啲球員嘅能力係幾高，盡量買又好借又好，target呢個水平嘅球員

未必可以一步到位，所以有後生potential去到果個level嘅都唔錯

然後就冇咩可以做 士氣盡keep，expectation唔好set太高，逐步嚟

見工跳槽去

佢第二級聯賽係阿根庭第三四級咁
但第一級係南美第三大聯賽

我玩次約時成隊overall 3星咁上下
得一個前鋒4星半
最後贏十幾分

去到甲組 其實我以前啲盃對過佢中下游 55波啦
但我成隊d2 三星水平 去到應該冇幾多個夠班 但又唔知點大換血

唔知 我全部tick晒
日本職球員會變左中文名
球場就用返日文

2041

好難大換血

同堆大換血後都要時間磨合

揀兩三個位黎簽就算？

法國先真
勁多pt力架任簽

其實冇一定嘅，睇財力囉，通常應該都淨係狗買兩三個
換得少就可能要兩三季先換得晒血
換得多都係要時間去磨士氣同familiarity
各有好有唔好

新手 想問下唔同位置簽人應該要睇咩屬性

你決定咗玩咩陣先，之後睇下個陣每個位置應該要咩角色嘅球員

你喺Tactics>players果度可以睇下唔同role佢highlight邊啲attribute, 之後再去搵呢啲attribute好啲嘅球員

知唔知邊度有日職球員頭像down
唔多見有

Mm幾勁，季季15a15g up
Tmr賣咗比獌70m

今朝用熱狗歐聯炒些路迪8-0，點知冇save到
心都噏埋
點知啱啱踢多場都炒7-0

我屌

咁過癮

Diu你地點set mm

433中場偏左 全能中場
不過我比曬12m，罰球，角球佢搞

發覺隻game有啲位都set得幾死下。唔知你地有冇以下情況:
我隊波tackle較offensive,場場都係3-6個人黃咗但未試過兩黃一紅;
dump界外個前峰永遠做第一點唔留喺禁區等斬波;
睇var永遠唔會否決返個判決

個var好撚鳩，禁區var一定係十二碼，係入面犯規定出面犯規就一定係禁區外罰球，入波var就吹番越位

仲有冇其他？

初初見到有病以為好小事
玩咁耐FM都未試過要病咁耐

今集咁撚搞笑既

依個不嬲有，你遊戲同現實都係四月一就有

啲病勁假 傷風五日又有 肚瀉一星期又有

今集都算平衡性做得好。我玩左5季都係得第5。大家明架啦，玩得越耐，啲英超隊越變態。

全中

原來今日有愚人節彩蛋

被撚了今日

Jude Bellingham 勁到仆街

練到佢五星 好有成功感
可能因為我用廢隊

呢樣已經睇開咗
有啲似之前有啲version掠楣而過，有時都幾明顯係龍門救到都冇角球
總之佢所有決定都係幕後決定咗，畫面只係結果，所以var果part擺明就係做樣

咁諗你會好過啲

呢隻game只要人腳夠勁
個陣亂鳩咁排啲怪陣都會贏

師兄你肯定有玩過bfb先講得出呢啲說話

如果係感冒會傳染
試過半隊輪流病 每次病1-2日

一定要send home
我試過send home都傳染咗4,5個

武肺

唔明病點解唔可以踢波

唔認同wo, 我覺得陣式緊要好多

用Olmo 入好多波？

會唔會個球員 本身四星 升左班得返兩星？

唔出奇架,因為個星數係base on你隊波既平均實力去睇,如果你買過人upgrade左你隊波就會出現呢個情況

如果我冇買人呢？
我搵到啲四星半五星既 但未抽賽程 驚簽完返黎得3星

又會唔會因為未scout完啲人能力係一個range 個星數會唔會有變？

有無人玩mobile版？ 好唔好玩？

真係唔敢肯定星數係點計 一定關全隊實力事先
關唔關升班事，我覺得都有可能
因為星數都會影響佢嘅評價
例如5星就係star, 4.5星就leading premier league player, 如此類推
但係喺南北聯賽5星佢唔會話係super star

On9 利物浦勁到閪咁對三場兩負一和

利記頭幾季係幾惡啃

成場俾佢㩒住嚟打 冇還手之力

同一季聯賽杯,足總杯都輸埋利物浦
仲有場歐聯決賽對利物浦,輸埋就變3亞王

應該冇咩邊隊唔俾佢㩒住嚟屌

想問下無左免費會唔會無左個save㗎？

同佢鬥攻鬥搶
第一季教多仔 歐聯對猁 2輪加埋6:5險勝

試過對利記輸7粒，之後隊波沉晒，連輸幾場

我個save隊利 買埋夏蘭特 幾季無贏過利

我四強要對利 首回合已經輸兩粒正式宣佈出局

上半季全勝

有冇人識打獌
主場對佢㩒住黎踢 比佢個ddg救哂

車仔果件美臣莫特勁撚再爆炸

如果覺得好玩就好心比兩舊幾水續玩啦
fm根本就係窮撚恩物，兩百幾玩成年，仲可以同朋友連線免費任玩。網上又多資源比你

㩒住踢入唔到是常識吧
這就是fm

ddg同艾利臣係game裡最頂尖
其他門將差不多。幾乎無分別

steam要收錢了，賣260? 貴左廿蚊？

二百零蚊又多嘢玩抵過fifa呢啲好多

今日已買

原價黎
依家冇拆

照課

多咗好多人入坑

冇人討論巴個青訓？
叫moriba
尾機到pk
新pogba咁wor
18歲我就用咗71m買

我都心諗 點解仲未收我錢

係咪因為由朝開Game玩到晚未出過Game

呢集啲人易傷到嘔
用曼 bruno一場未出過就傷5個月

年經嚟
睇下訓練強度係咪太高？

李城降咗班都仲可以用4500萬買我隻馬斯亞
個球員仲肯去果下好野

71m咁癲

我個青年軍唔知乜鳩重度病毒感染抖撚咗半年
FM版武漢肺炎

玩低級聯賽都係d垃圾波果陣好玩d
升到上英甲英冠開始都太過商業化
無咗果種業餘鳩流流嘅感覺

堅似妹妹

有冇人試過虛線變番正常partnership

玩fm啲低組別好多派膠畫面，好治愈
龍門韃q打空氣，後防傳比人地經常有。

打多啲可以變返實線

今集巴幾勁
fati todibo pedri moriba wague trincao
成堆高pa妖人

勁到癲本身玩巴一年已經將佢升上一隊
入波分分鐘多過前鋒

玩緊車仔，第一季1月如果簽唔到sancho仲有邊個值得推薦？

虛線係咩意思

夾得差

Rodrygo有冇得諗？
我fm19熱狗用緊佢 不過可能要啲時間練
而家2028入波多過前鋒

自己發掘下啦 我自己唔中意跟人買 自己發掘到人才先有滿足感

16 technique 16 first touch 17 flair 成個沙維咁

又做左利拎英超既攔路虎, 本領先緊, 點知我主場2:1贏左佢, 冠軍俾左獌

Rodrygo你打翼？用咩role？

今集翼好難入到多波，要用到Fatj, 包皮先叫有d表演

如果唔係就要出類似Asensio依類用波型先多助攻，入罰球

好多時閘仲入得多波，Dalot上場帽子戲法

左翼
Inside forward - Attack
28場入16球10個助攻

Agility 19
Dribbling 18
Finishing, technique, pace, acc都16

我見佢好多入波都係自己扭入禁區起腳，或者攝入禁區等波

選首席球探
應該用咩排
應力值?( 人員管理, 球員能力, 球員潛力)
定 國籍? (聯賽同國籍)
定 偏好陣式?
同埋60歲以上
會唔會怕佢退休?

歲數我冇睇過
主要睇CAPA同man management
國藉我覺得冇咩影響，最後都係跟assignments

唉
升班第3年
首席球探 同 足球總監 開始唔夠洗
搵啲人唔啱心水
又唔知點換

仲有個問題
點先可以養大隊u18同u20
年年都好少人
兩隊都係15丁友左右
同董事會講都"唔知乜加大投入"
都養唔肥
係唔係有得較架?

個要 青訓主管 定 足球總監 又亂同我借曬出去
dklm差啲連比賽都唔夠人踢

入罰球易過單刀
對阿狗2分鐘失球， 之後兩球罰球反cup

單刀十球炒九球

cant play wor. crashed error. what shd i do

叫老細加人工啦

有筆直呀
係唔識揀,又搶唔到大球會啲職員
俾成倍人工都唔走
所以先要有排列次序去搵lor

我手殘:
搵啲人唔啱心水 <=== 介紹啲球員,一係太老,一係太差(2星半32歲都夠膽話買得過)

淨係玩過18，應該買19定20好

有新緊係買新啦

建議一係繼續玩18就算，一係買20

18 都淨係玩港超，玩到拎到亞冠就冇咩心情玩落去

邊度買FM20 數字版 平

你可以filter走推薦度60/70以下既report
揀職員善用pick attributes呢個search filter

成日玩到第2or3季拎曬d冠就冇心機玩落去

屌你老尾射15輪
有冇ching試過射多過15次

試玩完左會唔會無左個save

19試過 好似都係15輪左右

往年限時免費DOWN左好似可以玩到尾?

今集算難玩。老老實實
唔計你成隊球皇既話，要拎好成績唔係易

之後維持先難

玩升班馬or低組別慢慢上

你成多都係球星。你搵你阿媽去玩都拎冠軍啦屌。有幾難姐全球皇

成隊

我屌你個老母
激到我流眼淚
歐聯決賽射12碼輸左

球員可以留意下大會有無transfer list d 球員，每個transfer window 總會有啲筍嘢

邊到有青訓減半
玩2，3季成街球皇

射失個個要雪啦

巴打你haaland d 數值有冇升過?我個haaland 兩年黎好似冇乜升過d 能力咁

我冇乜青訓得, 唔知關唔關董事會死都唔肯加強青訓設施同投入事

你獌咁多後生 驚咩

Livakovic
Militao Skriniar Todibo Chilwell
Tonali
Luis Neves Savic
Kulusevski Haaland
已經玩到咁

成堆高PA
Btw 咁易買架咩 買好少少都好費

教曼 真係心郁郁想回購Depay
三千幾萬 唔貴
但冇位比佢踢 都係輪換

完了吧。。如無意外
用得兩季就要放人

我玩咁耐專執呢d一係就買有毁約金果類

由佢繼續嬲住踢，踢半季到疤無興趣又會留隊

玩開輪換
上場踢得差即換，condition唔夠即換
除咗龍門

買佢個下難

有冇手足玩英乙起手 好頭痛

試過set IW IF 真係感覺唔到有咩分別美斯點set 好似都唔係特別屈機但係情意結都唔會賣佢，事實上青訓仲出得多過佢

佢份糧咁高點賣佢

你同佢傾佢會減起碼一半人工應該係年紀大掛

我用落IF入波多過IW
感覺IF係會多啲入楔同起腳

就係覺得入楔好少
有時已經特登set sit narrower

我嗰個調返轉
係咁hold撚住我啲潛力股唔俾外借
玩緊touch ver

今年多左個租借經理
個位炒左佢唔好請人

有冇巴打用過維拉
人腳睇落好似唔差

玩咗咁多年fm
有時啲劇本真係好易估，好撚憎
強強對碰，你佔優
之後瘋狂柱邊呀，中柱呀，加埋offside goal一兩次
都幾肯定最後就會輸撚埋

打左面ap(a)，呢集順腳勁好多
美斯if用右腳k角位傳中屌撚左出黎

會唔會係你隻人仔off ball movement數值唔勁
所以成日做唔到入楔入波

屌咩 幫隊熱狗拎咗聯賽冠軍 佢同我set initial budget得2千萬
唔好話2千萬啦 5千萬隻驚都買唔到啲乜啦
走人算

屌你老母曼城痴撚線
突然覺得我1.2億賣夏蘭特比巴塞好低價

睇字都feel 到陣劇本味

我都想賣, parrot 好用好多, haaland d easy chance 成日miss

賽後仲要問你對中幾次柱有咩睇法

屌呀

睇個勢巴打係客隊慘

我有次都好好彩 輸緊比巴塞三球 作客都追得和 仲要唔是用強隊 應該係電腦比面

對上果場:

終於跳咗槽去皇馬
轉會費都係得5千萬

跳槽之前同隊內一個中場核心續約，續之前疤塞追咗佢好耐，最後佢肯續，推咗疤，話係due to admiration to me，第二日我就走撚咗去皇馬

有咩玩法推薦
每集fm我都係用勁隊拎哂啲冠軍
買哂勁人之後 3季就可以棄save

好似摩佬咁教廢隊拎歐聯

想問吓點解我整咗個新聯賽出黎，但係右手邊冇咗歷屆冠軍

今集好難 啲人係咁派膠

呢場真係好好彩，心諗輸緊3球真係等收皮算
點知熱血3-3

仲要冇得出Emerson, Alena (巴借比我，條款唔比出)

單刀射極唔入，同埋禁區內D起腳 好難入，唔係射中人，就係龍都唔中

三箭頭陣勁到爆
張3個前鋒擺哂去前鋒位
唔要翼

今集全勁人都未必拎冠
難玩左好多

暫時由
西丙->南北聯賽->英甲->法乙
但其實一次冠軍/升班都做唔到
淨係保到班同入附加賽

發現玩低級別聯賽有個方法幾屈機就係免簽啲退休球星
英甲果陣季中免簽到就退休既bale同vidal
完全屌打班英甲仔

人工都唔夠俾

大家覺得今集啲龍門是否每隻也分別不大？

個個龍都有磁石，識吸波

個skin 咁靚

頂唔順門前頭搥永遠接實

肯黎咩

係囉
一係就唔夠錢畀人工 一係就話你廢傾都冇得傾

咁咪唔守波？

download架， fmscout個網

有無link

上fmscout自己望下有冇其他啱睇啦
畀埋網仲要link

算啦

慢用，自己睇岩就DL，記得擺岩位，好似要Reload skin之類

其實來來去去都係嗰幾種，一係低組別純青訓，一係玩純國籍，其他玩法都冇咩難度

咁咪唔好用勁隊，唔好買勁人

最低級教練牌+最低聲望教歐洲低組別純國藉青訓拎歐聯三連冠

玩啲二線國家低組別，英撚既話太易有錢升青訓級數，如果玩青訓既話一定要用降低青訓，咁就好玩啲

由低組別先名聲教上去做glory hunter+係世界各地簽幼幼newgen玩子弟兵

一代好門神，返曼聯坐幾年再去莫斯科。我決定拯救佢返黎英超

想問玩英超 個球員申請唔到工作簽證
想借佢出去但冇球會要可以點做

同埋點解本身個球員15 m 但冇人買
出得4 5 m 之後reject 咗宜家直頭冇人要
要蝕讓幾多先得 因為佢下年完contract

冇辦法 繼續搵球會要，但係唔係咩大球會嘅話 對拎簽證冇咩幫助

愈近完約要低價好正常喎 等多半年就免簽得
加上聽你咁講，個球員本身應該都冇咩表現

多謝你呀
我已經係咁借佢出去但都冇人接收
如果係嘅話會唔會最後攞唔到工作證

咁我應該可能降低啲價錢?

所以記得球員要早啲諗續唔續 唔續就尾二果季就要賣

拎唔到簽證應該係幼幼？幼幼冇可能有人肯畀錢借㗎喎

係呀 但potential ability 有4*
Current ability 有2*半
我0蚊 wage 都唔駛佢哋負擔1蚊

如果賣人個度可以點呀

宜家岩岩係尾二果季呀

有用就續約/等佢完約free走
無用就借出去收番啲人工

搵啲低組別嘅球會借啦，就算有球會借最後都係有機會拎唔到，等完約，佢人工白逗

賣唔到冇計㗎啦，不斷調低個價offer畀其他球會，都冇人要就用到佢完約啦，唔好免費即賣，還掂都係冇錢收，梗係用到尾

咁應該係佢太廢太冇表現，冇人想要
又係搵低組別球會兜售下

太廢嘅話 肯借都未必肯出人工

有冇得特別Offer比某一啲低球會

英甲英冠實用得着嘅都唔要

我唔駛佢俾人工 一蚊都唔駛

佢拒絕同我續約因為我已經早講咗唔要佢

想問點樣作客差呢個毛病

次次作客都輸 明明我實力好過其他隊

可能心理作用，我覺得場邊講嘢係有啲用

一係踢入冷宮，用得著就照放後備踢下垃圾時間

作客係debuff唔少
不過我覺得未去輸硬，試下保守少少？
例如本身主場對垃圾用開attacking, 試下褪後一格去positive
有兩回合果啲比賽，作客aim和波先

士氣好重要，主場贏得多，對作客都好有幫助

啲青訓見得人？

有冇人玩過克羅地亞甲？

2022果季啲賽程係咪弱智
密到咁點打

試過8日4場

2025的英超太激烈

就係咁先有難度
同埋歐洲國家大部分青訓能力都唔差

我試試先

因為我岩岩主場無厘頭輸比榜尾

第一次留言，大家好
用曼，一開季15m賣p仔俾水晶宮
12m 賣馬迪去中超大連一方
升James garner上一隊
17m買Skov Olsen ，打到球王咁，半季13球7助攻

就算次一級都係？

點解呢度個個都話青訓出好多勁人
但係我玩咗10季都係得兩個一線青訓

死疤狗d青訓勁撚到

我個save疤狗俾華西過埋頭 鍠馬壟斷

華西呢兩集好勁 攞埋歐聯世冠

勁唔勁睇彩數啫
唔勁先有挑戰性

唔勁咪仆街 冇錢 拎住次級既人腳去打甲組都已經死得

咁咪唔好挑戰
買番人/教番啲豪門囉

岩岩帶列斯聯上英超 有咩打翼嘅潛力妖人係夠錢買

有冇人知

想問玩英超 個球員申請唔到工作簽證
想借佢出去但冇球會要可以點做

我自己又出唔到 又借唔到

佢成長唔到 同浪費左好多錢簽佢

其實CA/PA係咪一定愈高就愈勁
定係只供參考

好難玩

尋晚咪答咗你

買之前你有scout得詳盡嘅話，scout係會講埋佢大唔大機會拎到簽證

當然有時見到啲唔買走寶嘅，係可以搏下，但係有危有機，冇話絕對

基本面嚟
仲有其他hidden attribute影響
例如易唔易受傷，中唔中意踢大賽，穩定度

係咪有大水喉？

我都係用leeds上英超 見到adama掛牌千幾萬就買左
完第一季入波同助攻double double

啱啱先睇到個post 我都玩緊漢堡
第一季季尾留低咗Fein
6.5M買到 好撚平

我知呀 所以真係唔該晒你 純粹因為緊急

我見佢話唔大機會攞到 但以為佢等多一兩年可以攞到簽證

咁佢話唔大機會攞到 係講長遠都唔大機會攞到定點

有危係指永遠攞唔到簽證?

fein 同 vagnoman 係重點培養
完左第一季佢兩個已經係攻守重心
係前鋒線要諗諗

玩 Norwich 前幾場1w 2d 3L
跟住作客榜尾S/L幾場先贏到

一輸開就好易連輸，士氣好重要

下場仲要打曼城
頭寒啦

maddison 打咩位好ss,ap定am

數值分配合理重要啲
有啲球員低ca/pa 但打出嚟好過高ca/pa 嗰啲

想問下借個球員去勁啲嘅聯賽 數值會唔會升得快啲 假設出場時間一樣

會
對手強弱都有影響

我買斷Harrison都夠做

有冇人識用editor執廣東隊

苦戰，連白禮貌都可贏聯賽盃擠身ec2
不save and load係我堅持

衣家第二季 我幾乎原班人馬踢 大炒多仔4:1
Vagnoman扭計迫我借走佢

好難玩呀屌 差一班波 唔知點守波

慢慢嚟啦
目標set低啲先，雖然果種必輸嘅感覺都幾難頂

用norwich 左大半季而家排第五
我自己都估唔到

隊諾域治搞咩嚟？食咗春藥？

現緊fm11用緊熱狗
買晒世三 尼馬 紐亞 維度 金章安 Hummel 奧達文迪
卻奧斯 渣古

有冇咩陣個攻中位踢好d
點改個攻中都係駁腳多
電腦攻中就踢4231可以踢到識飛

攻中廢係fm通病

好奇問下
大家用幾耐時間玩完一季

我而家玩左35小時 玩左1.5季到

用曼聯 好似個個位都唔需要買人咁 加個中鋒就夠

獌多錢到search staff永遠最高薪果排都係獌同鍠
收入又永遠最高

有冇人明個種打下游隊以為食硬
點知先失一球，最後焗攻，再輸多幾粒
最後比下游炒

Ziyech點用先勁

成日都是咁，然後和波收場
好似讓半一/ 一球咁，成日輸先，屌打都係和

我玩曼， 35M 回購 depay
呢個價都ok啦，
但買番來，打到好一般

我個save 1.5億買左mbappe

叫左足球總監森馬幫我傾返黎

人工仲平過山齊士

好低啦
連輸4場啦

防反又唔得
控住個波唔好俾人攻又唔得大巴又唔得

好唔穩定....

山狗又係難清，我都就黎季尾要搞搞佢
賣左馬達馬迪
Jones rojo 唔要了都
p仔反而ok，打得ok ，續左

攻中位所有都set過都係隱形
數值幾撚勁都冇用

英超個工作證要計分
轉會費同人工會影響
國家隊出場都係
如果條友係南美佬就借比西甲
試下set 0%wage睇下有冇人借
之後等英國脫歐再睇下點

玩Conference North用York City，簽左Ryan Taylor
屈撚到傻角球死球手榴彈狂助攻仲有遠射

猶戴已經轉咗去深圳？ 現實唔見係 但fm 嗰度轉咗

我都係咁，
教過rb，曼，貝迪斯 都係一時時
輸開有條路

屌佢老母臭閪 啲人傷又唔可以罰佢錢 啲人踢得差又唔可以即場屌佢

打開fm，睇netflix sunderland 條紀錄片，幾有感覺

傷又冇計 唯有之後買人留意下傷病紀錄

踢得差要全隊一齊屌，如果係輸畀魚腩同俾人大炒，我會用aggressive同最重語氣果句屌落去，通常都係得一兩個會demotivate或者lose confidence，不過影響不大

私下屌就難搞啲，踢到得6.1 6.2分都唔屌得，郁啲就話你對佢唔公平，好撚煩

屌撚到佢嬲，理鳩佢

要睇佢influence level
如果影響力大，小心處理

傷係損害球隊利益
食物中毒又三星期 係佢問題啵
屌我想即場屌 好似個龍派膠 想即刻屌佢加換走佢

明嘅 大家同路人

得出warning有用，起碼有機升下能力
屌人踢得差冇咩作用，屌岩左下場照樣踢到屎咁
未試過屌醒人

贏完利同曼聯 但係俾般尼同富咸大炒

想問下今集單箭頭係咪好難用？

古華特

Naci Unuvar

有冇人用J League pack? 邊個最少錯而且又run到

Steam?

想問吓玩兩閘落底燒味，set fb定wb attack好

Brekalo

有咩平既妖人紐卡素買到？

好多都唔肯黎

第一季我買到everton
第二季買到Vinicius

作客可以點踢 點set都唔識贏波咁 對利記曼城直情比人sm咁

玩返19

我淨係想賣走祖阿連頓， 換個好少少既前鋒

第1,2季我搵everton頂住先係去到第2定唔知第3季先捱到卡華利雲掛牌

屈福特勁到閪咁

用列斯聯玩到第7季對十幾次利狗未撚贏過

唔贏都算 次次比佢禁撚住全場黎屌 前面3個9射都入

網上咁多戰術
係星爺果啲最好用

唔好話球星
連d 2 3線英超球員都未必肯嚟

肯，佢地就退休就自然會考慮

仆你個街見十幾份工無份見得成
現實世界都係咁就食得屎

有冇巴打玩德甲

去到就好

我垃圾資歷起手
揀左隊挪超垃圾球隊
第一季護級成功 第二季第四
唔續約 完約in乜7球隊都唔請
最後落班葡萄牙次級聯賽
帶左佢升班 跟住海牙邀我

得一季成功冇乜用
起碼兩三季穩定成功先諗向上爬

無工開果陣會有乜做？

我意思係我教緊隊波果時有唔少高級球會叫我見工但無份見得成

細聯賽拎冠/升班先有機會升上去教大聯賽

見工會做啲咩 有球會approach過我 但全部decline晒

點做到 成隊波on99咁

會問你一大輪嘢 都係諗住點教 對個broad set嘅vision有冇意見 上任之後要幾錢budget個啲

通常你有理冇理去見，原本個老細都會即刻同你傾續約

玩低組別係咁 挑戰性
呢隊真係搞唔掂咪轉去另一隊低組別試下

點解見新工會話畀宜家老闆知

唔知點解
之後有機會叫你開會
對答有獎有罰
可以答應加資源/加人工
但都有機會要執包袱

試過去見工無野
但記者interview答完管理層嬲9
開會R開青訓不果
跟手炒9埋

咁西嘅老闆隻game都有

我都買左 廢到嘔
打AML AMR ST都無表現

唔知點解你自己去in, 老細就會收到風
其實你仲可以對間新球會declare interest，不過唔係好記得會點

好似啲報紙成日講啲轉會新聞同更衣室內幕咁講到嗰記者好似在場咁

岩岩帶左南華上返港超
屌你巴丙球員都唔show我
局我搵自由身d人

為咗同愛狗惡鬥？

用祖記係味冇真名？

同埋我買 古華特， 我出20M 都唔賣比我， 佢轉頭11M 賣比萊比錫

係
fm scout個網有patch可以down

留個名，有冇巴打想一齊用editor整個香港足球聯賽upgrade版
主要改各隊transfer budget，upgrade各式各樣設施/配套，改reputation等等比班想香港足球復興既ff database?

有就留個名，冇就由佢沉

樓主可以既話幫幫手pin一下得唔得?

如果真係有人一齊整既再開新po/留tg開group傾

屌你老母玩港超啲單刀冇球入咁濟

其實唔關港超事
我玩英超都好難入
根本係隻game問題

反而電腦就入單刀

想問吓隻game有冇通脹

中堅同龍門位。傻鳩先駛大錢落去呢兩個位

禁區邊撞射反而好易入

愛蛇尾機到教緊巴狗

442會入好多單刀
451就入唔到

呢堆野好快改完，如果要搞堆球員先麻煩，逐個逐個改都咪話唔晒時間

唔一定會賣比同聯賽對手

太耐無玩，我想問下最後一代有lan game (姐係網吧 / VLAN) 玩到連機既version係咪2018?

個reputation 問題
出得起錢都唔過檔

都...有啲難搞
球員能力有啲都幾主觀下

想問一樣野
之前開editor
見葉鴻輝能力推薦係100
但係點解佢要整60幾

CA同PA

我都覺得好奇怪
有啲球員一開save 已經2829歲 但係ca低過pa幾十
咁佢個pa係幾時show到俾fm班scout覺得佢有咁高pa

都可能係鳩整架姐，你睇下frank ng又何嘗唔係鳩整

最後執左一堆自由身
一完季好多人電腦冇續俾我執左

係呀，你要玩ff版又可以分ff到日本咁既level，歐洲level，定係要英超咁既level，都幾難搞

同埋香港最大問題係堆假人能力問題，比你較到依家果班好勁，但玩幾年都係要用假人，到時就含家剷

editor可以直接改gen假人個pa

改到

屌你老母 一係唔傷 一係就傷4件
仲要件件都成個月 迫人SL嫁姐

改高啲香港青訓指數就ok

想組巴塞美斯同c朗一隊係味冇可以？

我出到7千萬磅

你咩鄉下？

我用緊巴塞， 季中塞左6千萬磅俾我增兵， 諗住賣走阿蘇 買c 朗

玩到2025年打後已經唔好玩
個市漲到痴線，一線球員身價去到5-6千萬，過左30歲都去過千萬
假人又屈又平搞到一街都係

復活節有無特價？
無就繼續玩19

點解我個save啲青訓咁屎

我開好多次級聯賽等佢地gen人收割
第3，4季神射已經係假人

簽啲高pa幼幼，傾一陣啲班霸就爭埋一份算點
仲要出成幾千萬

AML 係最好，IW / IF 都還可，而家第二季，好過第一季
今季佢救左我幾次，幾次1:0 都係靠佢

屌好憎果啲5年計劃
頭4年100分都冇用 第5年一失手就奶野

好現實呀
細球會係唔會夠大球會爭

歐聯16強對PSG，畀我殺左麥包皮同史達寧

你有正選offer會吸引力大d

有冇巴打玩新特蘭？
現實好似廢廢地
但用隊波係聯賽屈到半季不敗兼只係和兩場

玩車，買左sancho同sane，一左一右雙翼齊飛好勁

想問大家玩得唔好個時會唔會唔save

我就有時簽返以前舊南華外援 你可以簽下迪亞高同狄卡奧同mr right佢哋兩個carry 我打亞協

唔會啦 輸左咪下場努力囉

如果歐聯淘汰賽或者甚至決賽個啲呢 又會唔會

習慣就無事架啦 試過連續2年歐聯亞軍 連續3年意甲第2

what lun the fuck Ajax

十幾年前會，而家睇化左輸左就下季黎過

西班卡杯比隊垃圾特內里廢迫和， 互射12碼出局， 即刻再load

唔會覺得唔抵咩 好sad ah

以前會 特別歐聯 覺得輸左好唔抵
但宜家人大左 覺得輸係正常 輸先會繼續玩下季
如果唔係 我個個save玩幾年就end

睇你自己嘅姐，使乜打爛沙盤問到篤

game嚟姐，load完開心嘅冇bad feeling嘅咪load
load完覺得隻game冇咗意思嘅咪唔好load

有冇人執吓第一頁個d q&a
見到多咗人入坑有冇咩常見問題擺落去好

有冇咩球會推介，啱啱完水晶官

簽左堆港隊u23
跟住見黃洋、羅素、羅拔圖果d自由身執埋
好似仲簽左理文簽過果個白智勳
開季第一場俾富力壓住打但我贏1:0
佢臨半場仲要紅左古拿，好似係

利狗真心宇宙隊黎
用熱完全贏唔撚到 有冇巴打有咩建議

我個save隊拉素唔識輸，immobile一季入成30球。

次次對都輸
我試過夾硬S/L就睇下點先贏到，結果Load咗7次先贏2：1
中間有三次都係入波先然後5分鐘內俾利追和劇本到傻

vvd死球入死角 個波跌出峨眉月射到網穿
呢兩樣野見到我想嘔

教左Cagliari2季都未上到上遊
入波小失波小

仲未有特價

對強隊嘅劇本 辛苦入到一剪粒，幾分鐘就嘔返出嚟

現實都係咁
你諗下馬體會連續幾季歐聯輸俾鍠

玩緊boreham wood

睇完套紀錄片 所以揀新特蘭？

呢個真啊
教貝迪斯 大好形勢歐霸 小組賽出局
果下係灰左， 但真係睇化左 下季黎過

對畜力係我唯一輸左要load save嘅比賽

係呀有代入感

一開始睇，冇乜野，
到左第二三集，開始切入D admin野，等等... 真係有代入感。
我覺得有玩fm 的人，睇呢d片係特別有感覺

第一季好震撼，反而第二季就有啲求其

我第二季睇左一集炸
好多人都講第一集完勝。

睇到Jack Rodwell 果度，同高文雄心萬丈，但個board 一蚊都唔比佢，仲賣左d主力，果下灰心

我個 save 拉素第10，恩沙基比人炒埋

係唔係前鋒唔識入波？

玩緊national league
發現fm個engine幾鳩下

簽多啲歸化球員或者甚至借
我用南區借艾里奧同徐宏傑同陳俊樂返嚟返嚟
簽左brian fok 丹尼同gk nic 唔知咩

難玩過以前
完全簽唔到勁人
借都係

想問下你地贏曬啲盃會開新save定轉隊玩

我個save拉㩒差2分降班
蛆無得踢歐洲賽
但啲staff都係唔過檔

真又窮
啲人又派膠
不過夾左半季好左 但都仲係失好多波

屌你老母玩到第四季，季季利記都拎冠軍，歐聯又三連霸。同佢對親贏一粒5分鐘內一定入番你一粒，再黎個補時絕殺

利申：玩賓福特，利迷

阿諾勁撚到仆街，對親都一定有助攻

我用曼
第一季贏霸氣杯 決賽就係打拉素
好記得拉素啲人 數值好強
特別係Mental果行

我反利 不惜一切核武破產